В данной игре реализована механика спавна персонажей, нахождение ближайшего противника и атака найденного противника.
В рамках задания было сделано, что после нажатия на кнопку "Старт"(сделана отдельная ольшая кнопка на сцене) персонажи начинают движение. Побеждает та команда, в которой остались бойцы. По завершении сражения выводится время, которое длился бой.
